覺唔覺大家都就快冇棋行

示威者同popo 既效用愈來愈低

始終政治問題政治解決

選舉完左，政府只會令自己更少一隻棋行

老老豆豆， 依盤棋唔好話林鄭，就連中共都捉唔掂。

中共醒少少都預計埋就算收到台灣。將來台灣都係咁既局面。

香港唔同新疆，西藏，要收編唔係一味靠武力、靠嚇、靠手段就可以做到。 始終係發達城市，國際舞台又有地位。 攞唔到民心，就會峰煙四起。

最有效既溝通方式係要大家都winwin.

要一個無恥既中共跪低係不設實際， 大家不如集思廣益， 諗下點同中共傾， 可以大家有得winwin. 佢滿足我地訴求自治之餘又有野可以trade off.

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

拉

未 政府大把袋未渣

運動最好的發展路徑，是美國通過了屁用沒有的香港關系法之後，在魔警狂化、血債遍地的刺激下，真勇武放開手腳，血債血償，嚇倒外強中幹的魔警，3萬popo出缺至少1萬，公安短時間難以頂上，攬炒之母拖垮運動的迷夢幻滅，就會有轉機。但現在，大多數港豬只是叫了兩聲，骨子裏仍是港豬，popo上街還算不上“老鼠過街人人喊打”，只能算“老鼠過街人人側目，極少數人喊打”，所以popo沒壓力。Popo沒壓力，攬炒之母就有信心。攬炒之母有信心，香港局勢就一定沒轉機。運動沒什麽好反思的，至少勇武少年沒有，運動如果有錯，為什麽智利和黎巴嫩學香港就取得了轉機；如果說原因在於這邊的中央政府更強勢更不聽人言，那你別運動，你一定死得更快，因為這就像面對大漢不反抗一定更快被插入——要不是運動，二讀早就通過了，還記得嗎金魚們？運動之初，論者也紛紛分析說中央不會讓步，說運動應該見好就收、接收“壽終正寢”的說法，結果港共還不是乖乖走法律程序正式撤回了，金魚們還記得嗎？
真正的問題——該反思的是兩百萬和理非。

應承+落實五大訴求再慢慢傾